<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje</title>
    <link>https://misaelfloresb.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://misaelfloresb.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Semana 1</title>
      <link>https://misaelfloresb.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://misaelfloresb.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>¡Hola a todos!
Este post aun esta en construccion, regresa pronto
Proximamente. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi viaje por Launch X</title>
      <link>https://misaelfloresb.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://misaelfloresb.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>¡Hola a todos!
Mi nombre es Misael Flores y en este post escribire un poco sobre como ha sido mi experiencia dentro del curso Launch-X de Innovacción Virtual.
Al inicio tenia algo de temor debido a que no me sentia capaz de poder tomar un curso para poder ser fullstack, si bien estudie ingenieria en informatica y estaba trabajando como desarrollador ERP mediante python en el momento que inicio el curso no me sentia lo suficientemente preparado para poder comenzar a aprender un nuevo lenguaje de programación, pero me di cuenta que necesitaba salir de mi zona de confort y enfrentarme a un nuevo reto dentro de mi vida profesional por lo cual llene la solicitud que publicaron por twitter y bueno aqui estoy ya a la mitad del curso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollad@r de software</title>
      <link>https://misaelfloresb.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://misaelfloresb.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Hola a todos!
Para mi la cultura de un profesional del software tiene como base lo siguiente:
 Tolerancia. Respeto a los demas. Honestidad. Multidisciplinario. Dedicación. Confianza. Humildad.  Cabe destacar que para mi estos son los mas importantes conforme a la experiencia que he tenido dentro del area de desarrollo de software, ya que muchas veces debemos de aprender a trabajar con otros departamentos dentro de una empresa y saber como trabajar con personas que no estan acostumbradas a los tecnicismos que podemos tener como desarrolladores, pero debemos de adaptarnos y aprender a ser personas multidisciplinarias algo que tal vez en un principio no sera facil, pero tampoco es imposible.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
